有無人有現任都會繼續同ex做朋友?

想知其實同ex做朋友既人係點諗
唔知點講，硬係覺得有咁多人可以搵，
點解係都要揀個交過心既人做朋友?
利申 唔會同ex做朋友

畀我衝未

主要都係睇人 有啲唔可以
有啲可以做返朋友

都會叫關心下大家 留意下近況
有乜事講句加油
我覺得畢竟有過感情同回憶
其實知道大家內心放低左 就得

咁keep住出街嗰啲叫咩？

Sp

出黎玩見到咪say個hi囉。
出街個啲真係不了，傾計都儘量避免。
就算你地兩個無野，現任都一定會唔鐘意。

不了

話曬一齊過
分咗都要嬲
小氣到仆街